2點18分！點解我仲未訓？

屌

拿

星

啊！！！！

等日出去食早餐

Same

Hi

又抄我

我發現我真係唔洗訓

弱者先要休息

瞓唔到喎。

掛住我 ?

點解唔訓

我係近排壓力太大成日失眠

日日都係咁

又係你

世事都俾你看透

點解壓力大
開個心事台俾你

食得太多煙喇你衰妹

3點啦，累了

搵唔到工 做左廢青好耐
加日日驚中肺炎人都癲

我都知我個人思想太negative

我都冇工
天要你中冇得唔中
驚冇用
有時間休息下搵下工做下運動做下鍾意做既野